[正教畜] 葉建源不反對加強愛支教育 內容及方法應與支那有分別

《粵港澳大灣區發展規劃綱要》提到加強港澳青年的愛國教育，教育界立法會議員葉建源說，不反對加強愛國教育，但香港在教學內容、方法及目的上，應該要與內地有分別。

綱要亦提到要加強粵港澳幼稚園的交流，建立「姊妹園」。葉建源表示，政府已非正式地回應他的提問，表示建議是針對幼稚園教師，而非學生。

他認為教育是香港高度自治的範圍，即使要促進與大灣區城市的交流，也要基於高度自治的宗旨。

當收到通告去支那交流就全部唔拒絕往來戶、唔唱匪歌
習豬頭永遠的習豬頭，從來都無偉大過

抵跌多$36億俾呢班充值乞兒教畜啦屌！！！！